年青國中老師 深受同學愛戴

插班女學生

又高又大隻又靚仔

條友 真係識玩 練到咁大隻 專登飛去寶島 做高中老師
簡直夢幻職業 做咩鬼醫生律師